# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-06 11:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-06 11:19+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"

#: ../pgpl\advance_page.py:19
msgid "# PGPL DEBUG"
msgstr "# PGPL DEBUG"

#: ../pgpl\advance_page.py:21
msgid "# PGPL GUI"
msgstr "# PGPL GUI"

#: ../pgpl\console.py:16 ../pgpl\console.py:46
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: ../pgpl\console.py:20 ../pgpl\console.py:155
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../pgpl\console.py:28
msgid "Illegal parameters"
msgstr "非法参数"

#: ../pgpl\console.py:36
msgid "Illegal parameters: Empty"
msgstr "非法参数：空输入"

#: ../pgpl\console.py:42
msgid "Illegal parameter type"
msgstr "非法参数：无效类型"

#: ../pgpl\console.py:66 ../pgpl\pages.py:340
msgid "download config from repo succ"
msgstr "从仓库下载配置成功"

#: ../pgpl\console.py:69 ../pgpl\pages.py:343 ../pgpl\pages.py:351
msgid "Invalid address"
msgstr "无效链接"

#: ../pgpl\console.py:78
msgid "possible configs:"
msgstr "可能的配置:"

#: ../pgpl\console.py:81
msgid "end"
msgstr "结束"

#: ../pgpl\console.py:83
msgid ""
"Do you want to edit or add config? If you do not need to edit or add config, "
"just select other config, please enter `n` or enter directly."
msgstr ""
"你想编辑或添加配置吗？如果你不需要编辑或添加配置，只是选择其他配置，请输入"
"`n'或直接按下回车。"

#: ../pgpl\console.py:88
msgid "Please enter the config name."
msgstr "请输入配置名"

#: ../pgpl\console.py:89
msgid "Config will be created automatically if the file does not exist."
msgstr "如果配置文件不存在将自动创建。"

#: ../pgpl\console.py:91
msgid ""
"If the repository has pre-configured files, you can also download the "
"configuration file by entering the repository address directly. (if the "
"remote repository is already configured with pgpl.yaml)"
msgstr ""
"如果远程仓库有预先配置的文件，你也可以直接输入远程仓库地址下载配置文件。(远程"
"仓库需要包含pgpl.yaml)"

#: ../pgpl\console.py:97
msgid ""
"If you do not want to change the settings, press enter directly on the "
"option."
msgstr "如果你不想修改，请在编辑选项时直接按下回车"

#: ../pgpl\console.py:100
msgid "Please enter the launching config name."
msgstr "请输入启动配置名"

#: ../pgpl\console.py:144
msgid "Successfully edit config."
msgstr "编辑配置成功。"

#: ../pgpl\console.py:151
msgid "Current Config"
msgstr "当前配置"

#: ../pgpl\console.py:152
msgid "Do you want to edit settings or select other settings?"
msgstr "你想要编辑设置或选择其他设置吗？"

#: ../pgpl\console.py:155
msgid "After $t$ seconds without input, PGPL will automatically start."
msgstr "无输入 $t$ 秒后，PGPL将自动启动。"

#: ../pgpl\console.py:163
msgid "No config selected. A config must be selected."
msgstr "未选择配置文件。必须选择配置文件。"

#: ../pgpl\console.py:177 ../pgpl\pages.py:131
msgid "The program is free and open source on github"
msgstr "该程序在github免费开源"

#: ../pgpl\console.py:178 ../pgpl\pages.py:132
msgid ""
"Please see the help file at https://github.com/infstellar/python-git-program-"
"launcher"
msgstr ""
"请在https://github.com/infstellar/python-git-program-launcher查看使用说明"

#: ../pgpl\console.py:190 ../pgpl\pages.py:148
msgid "Launching..."
msgstr "启动中..."

#: ../pgpl\managers.py:51
msgid "Git Init"
msgstr "Git初始化"

#: ../pgpl\managers.py:58
msgid "Set Git Proxy"
msgstr "设置Git验证"

#: ../pgpl\managers.py:66
msgid "Set Git Repository"
msgstr "设置Git仓库"

#: ../pgpl\managers.py:70
msgid "Fetch Repository Branch"
msgstr "获取仓库分支"

#: ../pgpl\managers.py:73
msgid "Pull Repository Branch"
msgstr "拉取仓库分支"

#: ../pgpl\managers.py:86
msgid "Stash pop failed, there seems to be no local changes, skip instead"
msgstr "Stash pop失败，似乎没有局部变化，跳过"

#: ../pgpl\managers.py:88
msgid "Stash failed, this may be the first installation, drop changes instead"
msgstr "Stash失败，这可能是第一次安装，丢弃更改"

#: ../pgpl\managers.py:98
msgid "Show Version"
msgstr "展示版本"

#: ../pgpl\managers.py:105
msgid "AutoUpdate is disabled, skip"
msgstr "自动更新禁用，跳过"

#: ../pgpl\managers.py:122
msgid "update git repo fail, skip"
msgstr "更新 git 仓库失败，跳过"

#: ../pgpl\managers.py:170 ../pgpl\managers.py:182
msgid "Update Dependencies"
msgstr "更新依赖"

#: ../pgpl\managers.py:173
msgid "InstallDependencies is disabled, skip"
msgstr "安装依赖被禁用，跳过"

#: ../pgpl\managers.py:176
msgid "Check Python"
msgstr "检测Python"

#: ../pgpl\managers.py:189
msgid "Update Dependencies Fail, Update pip"
msgstr "更新依赖失败，更新 pip"

#: ../pgpl\managers.py:231
msgid "set environ"
msgstr "设置临时环境变量"

#: ../pgpl\managers.py:252
msgid "download python"
msgstr "下载python"

#: ../pgpl\managers.py:259
msgid "Download python successfully, extract zip"
msgstr "下载python成功，解压压缩包"

#: ../pgpl\managers.py:310
msgid "Download Successfully"
msgstr "下载成功"

#: ../pgpl\managers.py:323
msgid "Please waiting, python is installing. It may cost a few minutes."
msgstr "请等待，python正在安装。这可能需要几分钟。"

#: ../pgpl\managers.py:329
msgid "Python installed successfully. Cleaning."
msgstr "Python安装成功。清理中。"

#: ../pgpl\managers.py:331
msgid "Python is installed."
msgstr "Python已安装。"

#: ../pgpl\managers.py:349
msgid "Verify pip installation"
msgstr "验证pip安装"

#: ../pgpl\managers.py:352
msgid "pip fail, reinstall python"
msgstr "pip失败，重装python"

#: ../pgpl\managers.py:363
msgid "python installed"
msgstr "Python已安装"

#: ../pgpl\page.py:57
msgid "Main"
msgstr "主页面"

#: ../pgpl\page.py:58
msgid "Setting"
msgstr "设置页面"

#: ../pgpl\pages.py:77
msgid "Repository address"
msgstr "仓库地址"

#: ../pgpl\pages.py:87
msgid "Program Starting"
msgstr "程序启动中"

#: ../pgpl\pages.py:88
msgid "## Progress"
msgstr "## 进度"

#: ../pgpl\pages.py:116 ../pgpl\pages.py:167
msgid "## Info: \n"
msgstr "## 信息: \n"

#: ../pgpl\pages.py:122
msgid "#### Running Command: \n"
msgstr "#### 运行命令：\n"

#: ../pgpl\pages.py:125
msgid "#### Command Output: \n"
msgstr "#### 命令输出：\n"

#: ../pgpl\pages.py:167
msgid "#### Successfully install. Activating"
msgstr "#### 安装成功。正在启动"

#: ../pgpl\pages.py:168
msgid ""
"#### You can close this popup window and start another programme or restart "
"this programme."
msgstr "#### 您可以关闭此弹窗，然后启动另一个程序或重新启动这个程序。"

#: ../pgpl\pages.py:181
msgid "***ERROR OCCURRED!***"
msgstr "***发生错误！***"

#: ../pgpl\pages.py:182
msgid "Please check your NETWORK ENVIROUMENT and re-open Launcher.exe"
msgstr ""
"请检查你的网络环境，彻底关闭除了Watt Toolkit之外的所有可能干扰网络连接的软"
"件，包括Clash/游戏加速器/网络连接管理/下载加速器等，然后重新打开Launcher.exe"

#: ../pgpl\pages.py:184
msgid "## Possible reasons: "
msgstr "## 可能的原因： "

#: ../pgpl\pages.py:186
msgid "***CHECK UP THE CONSOLE OR SEND THE ERROR LOG***"
msgstr "***检查控制台或发送错误日志***"

#: ../pgpl\pages.py:190
msgid "# ***ERR INFO*** \n"
msgstr "# *** 错误信息 ***\n"

#: ../pgpl\pages.py:196 ../pgpl\pages.py:197
msgid "Preparing to shut down the starter"
msgstr "准备关闭启动器"

#: ../pgpl\pages.py:221
msgid "Open logs folder"
msgstr "打开日志文件夹"

#: ../pgpl\pages.py:225
msgid "## Select startup configuration"
msgstr "## 选择启动配置"

#: ../pgpl\pages.py:230
msgid "Start Program"
msgstr "启动程序"

#: ../pgpl\pages.py:233
msgid "## Startup Options"
msgstr "## 启动选项"

#: ../pgpl\pages.py:234
msgid ""
"Setting the startup options, which may speed up the startup of the "
"programme, but may cause the programme to fail to start. Make sure you use "
"them when you understand what they do."
msgstr ""
"设置启动选项，这些选项可能会加快程序的启动速度，但也可能导致程序无法启动。请"
"确保你已了解它们的作用后再使用。"

#: ../pgpl\pages.py:237
msgid "Disable checking pip update"
msgstr "禁用 pip 更新检查"

#: ../pgpl\pages.py:242
msgid "Disable checking requirements update"
msgstr "禁用依赖更新检查"

#: ../pgpl\pages.py:247
msgid "Allow git to abort pulling repositories if the connection fails"
msgstr "允许连接失败时中止git拉取"

#: ../pgpl\pages.py:356
msgid ""
"(You can enter the github repository address which already have existing "
"config)"
msgstr "(你可以输入已有配置的github仓库地址）"

#: ../pgpl\pages.py:356
msgid "config name"
msgstr "配置名称"

#: ../pgpl\pages.py:372
msgid "## config:"
msgstr "## 配置："

#: ../pgpl\pages.py:374
msgid "Add config"
msgstr "添加配置"

#: ../pgpl\pages.py:397
msgid "Cannot Find Session"
msgstr "未找到会话"

#: ../pgpl\pages.py:417
msgid "Verified!"
msgstr "已验证！"

#: ../pgpl\pages.py:426
msgid "Waiting..."
msgstr "等待中..."

#: ../pgpl\pages.py:431
msgid "You may want to enter: "
msgstr "您可能想输入 "

#: ../pgpl\pages.py:436
msgid "Not a valid name"
msgstr "不是有效的名称"

#: ../pgpl\pages.py:482
msgid "saved!"
msgstr "已保存！"

#: ../pgpl\pages.py:520
msgid "Do you need to save changes?"
msgstr "你要保存设置吗？"

#: ../pgpl\pages.py:521
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../pgpl\pages.py:521
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../pgpl\utils.py:74
msgid "downloading url:"
msgstr "下载url:"

#: ../pgpl\utils.py:198 ../pgpl\utils.py:200
msgid "Please wait, pip is copying the file."
msgstr "请稍候，pip 正在复制文件。"

#: ../pgpl\utils.py:227
msgid ""
"toolkit is not installed. Please check if you downloaded the correct file or "
"if you cloned the submodule."
msgstr "toolkit未安装。请检查您下载的文件是否正确或是否克隆了submodule。"

#: ..\gui.py:8
msgid ""
"Error:PGPL path must contain only ASCII characters\n"
"The current path is "
msgstr ""
"错误：PGPL 路径必须只包含 ASCII 字符\n"
"当前路径为 "

#: ..\gui.py:9
msgid "Press enter to exit"
msgstr "按回车键退出"

#~ msgid "webio started"
#~ msgstr "webio已启动"

#~ msgid "Update pip"
#~ msgstr "更新pip"

#~ msgid "CombatSetting"
#~ msgstr "CombatSetting"

#~ msgid "CollectorSetting"
#~ msgstr "CollectorSetting"

#~ msgid "MissionPage"
#~ msgstr "MissionPage"

#~ msgid "MissionDownloadPage"
#~ msgstr "MissionDownloadPage"

#~ msgid ""
#~ "Please do not exit the program while python is being downloaded. If you "
#~ "accidentally quit or the installation fails, empty the . /toolkit/python "
#~ "folder in the corresponding folder and try again."
#~ msgstr ""
#~ "请不要在下载python时退出程序。如果你不小心退出了或安装失败，请清空./"
#~ "toolkit/python文件夹中的对应文件夹后重试。"

#~ msgid "Generate PGPL.pth"
#~ msgstr "生成PGPL.pth"
